Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (novembre i desembre del
       2023)
Slug: new-developers-2023-12
Date: 2024-01-31 16:00
Author: Donald Norwood
Tags: project
Lang: ca
Translator:
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers en
els darrers dos mesos:

* Alexandre Detiste (tchet)
* Amin Bandali (bandali)
* Jean-Pierre Giraud (jipege)
* Timthy Pearson (tpearson)

El següent col·laborador del projecte ha esdevingut Debian Maintainer en els
darrers dos mesos:

* Safir Secerovic

Enhorabona a tots!
